有冇人好想男朋友只係屬於自己一個

可唔可以所有時間俾唒我,雖然我知冇可能,但我真係好中意你,遇到你之前,我唔知道自己可以禁病嬌

有禁病？

？

唔好鍾意到一個人而無左自己 你會後悔

我成日都唔想佢同friend 出街 因為呢d鬧過好多次交

但我真系好想霸住佢 點樣先可以改到個心態

睇下人地忍得你幾耐 時間問題

收皮啦你

系你老母

我都覺,佢終有一日會嫌我煩

但我男朋友唔係

女朋友世界得我一個我都想

我真係好想改 每次都係因為呢啲而鬧交,好似一個惡性循環

我好愛我男朋友嫁

有冇人可以教下我

大家禁話

我都想知

痴線... 唔好逼得咁緊
想行得遠 一定要比返對方一啲私人時間

只可以迫自己對佢又冷漠啲 希望佢會黎氹下我 其實我只係想要你注意 唔係想同你冷戰架

我都好想佢用相同方法對我

屌你老母啦

但真系好辛苦

我都一樣係咁諗 好想24小時一齊
但佢話： 我都同左你一齊啦 唔會走架
我心態同行為都係繼續不停痴實佢

分左手先醒覺佢份人原來好好好想要空間

利申 已變ex

痴撚線喱類人
坐監呀？

係咪要扮無事,扮唔介意先可以

絲好似好有經歷咁 可唔可以講多少少

呢D控制慾好得人驚

只可以講 擴大自己世界

可以點樣先俾倒空間佢 我都好想可以好開心禁同佢講你去同friends 玩 la

乜撚野又病嬌 又系呀
我屌你老母啦

條仔遲早會飛左你

可唔可以教我改 我自己都好辛苦

真心講得岩 係難聽啲架啦
控制欲 佔有欲 係恐怖情人既心理
佢想要空間 但呢啲心理同行為就逼得太緊
佢忍得一日 一星期 一個月 一年 終有一日會爆煲走人

係咪要扮唔care

拍拖拍到要對方冇哂私生活，坐監呀？
只可以講你好自私

其實應該要點做做 真心想改

你補領返張白卡先

抵撚死

我會改 但係可唔可以教我

你係咪平時冇咩嘢做，好少同朋友出去？
讀緊書定做緊嘢...

我上一個就係咁分手，真係拍得好辛苦

依家讀緊書 係阿平時淨係係屋企玩下電話,我淨係得佢

有病去睇醫生啦 on撚9
遲早飛撚左你

我都係咁 次次都係自己摺埋一邊唔開心就算
但係佢有次比佢發現咗 佢就開始就曬我 將啲時間比曬我
不過有次佢個frd同我講 佢同我一齊之後個人摺咗好多頹咗好多 少社交
之後我就再冇唔開心過唔可以咁自私

一個月會見一兩次朋友,行下街

知道

你同我ex一模一樣，佢係連我去返工都唔想...
就係因為你地太得閒，你要搵啲嘢比自己做下，例如返下part time又好，識下朋友學多啲嘢，咩都好。信我，咁做最好

通常你啲控制狂

一係條仔飛你，

一係就你比條仔綠帽戴。

利申：ＥＸ係控制狂，比綠帽我戴。

其實你咁樣做唔係愛，
只係想佔有佢既身，心，同埋時間。

你根本唔係鍾意佢個人本身，
放過人放過自己啦

如果唔係，兩敗俱傷。

lm睇散
拍定手先

方便肉便器

可以

佢唔改就散硬，除非個男仔世界得你。但就算頭幾個月係咁，遲早收皮

我會去學下野,多謝你

以前我都係咁，一星期淨係見星期日，都唔陪我 或者甩我底
嘈過幾次
依加心淡，佢喜歡點就點 唔care

點解會比帽佢？

唔明點樣愛一個人會愛到影響對方生活 唔俾人地做自己
有病睇醫生 拎埋白卡 你下半世冇憂架啦

我會改 多謝提醒

我愛你
我嘅人生都係belong with u

兩敗俱傷？

樓主再係咁chur，條仔就走啦
等連仔(我有份)一齊溝你

我都係佔用慾強既女仔
同你情況差唔多
但男朋友係鍾意我易呷醋
因為佢佔有欲都好強
所以我呷醋佢反而會覺得開心
所以我覺得你未必要改變自己心態去就人
反而應該去搵一個適合自己戀愛模式嘅人

禁都有人要

溝完再被你煩走

但系我決定會同佢過世

係

我決定改變自己個心態 係咪有心一定改到

哄完我之後咪又係一樣，不過對上嘈完之後我個心態已經無咁care佢，我諗遲早都分手

好多男仔以為無乜所謂，其實女仔一心淡就接近玩完

好明顯你條仔就係想有私人空間嘅人，你一係改變自己一係就飛撚左佢啦

但今次係我錯

其實唔係,佢只係一星期會同friends 食一兩次飯,好正常社交,我一直都知係我太過份

你煩佢

佢唔想你煩
自然一係叫你收皮一係就佢自己收皮

之後你就會搵其他人 ＯＲ 有狗公追你
你悶悶地，
而你原本條仔同你之間又可能感情淡左

你就會 移情別戀 ，
可能你唔信，
不過我以前條女試過一日打３００次電話比我，
只係因為ＩＰＨＯＮＥ４Ｓ 無電，
返緊工無電
返到屋企先有機會叉（無帶電線返工）
最後重要比佢屌返我轉頭

應該無一條仔想自己條女煩到仆街。

總之最後，
有條友追佢，
佢就跟人地走左佬。

可能你會話係我仆街係我唔珍惜佢，
但無一條仔會想自己條女煩到仆街。

明明聽日要返９點，
７點要起身，

佢夠膽死３點半打電話黎嘈住我訓教，
原因係驚我攬住第２條女訓教。

當時佢重用跳樓黎威脅我，
以死相迫既話根本唔係真愛。

不過算啦，
我打咁多野都係廢話，

如果你明，根本唔會問呢條問題；
就係因為你唔明，先會上黎問。。。

咁我講再多，
都係浪費自己時間。

對唔住。ＳＯＲ９Ｙ。

其實點解要屌樓主 樓主安全感低佔有慾強係天生 依家個男朋友頂唔順咪揾個性格差唔多嘅男朋友囉

我冇禁癲

又唔係真係你錯哂嘅
愛佢想佔有佢先會嘈交啫
可能你男朋友未夠瞭解你諗緊咩
同佢攤下牌試下囉

但我真係好中意佢 我想改

我反而被女朋友嫌我太黐身...好想分手

你唔洗返工?

你係巴打
定
絲打？

同埋唔好用屌呢個字啦，

大家都係學術討論下，
岩聽就聽，
唔岩聽就ＢＡＮ／ＢＬＯＣＫ

that's it

我唔中意佢同friends 出街因爲佢會變左 d message 覆得簡短d , 同埋半個鐘先覆

傻啦，初初一齊我都一樣，好想成日見到佢，佢都會隔兩三日見我 慢慢約平日食飯話攰 慢慢就星期六日見 最後依加就得番星期日 仲時不時無見

嘈得多我都攰 依加我都唔太想理佢
佢既理由就係 今日無陪到你 第日可以補番 結果咪又係食個晚飯甚至無

一星期7日你俾左日我 你仲有6日做你喜歡既野都可以照約人其他人星期日既 咁我既地位都唔重要得去邊 平時講再多甜言蜜語有乜用

試下揾多啲其他朋友 做下自己嘢 唔好下下痴住佢 如果唔係你辛苦時佢又辛苦 無論有幾愛對方都好 點都會有一日佢會頂唔順呢種精神壓力而分手

絲打第幾次拍拖？
我曾經都係咁佔有欲好強唔想男朋友同人出街玩 但分手之後知道咁chur人會令到佢好大壓力 已經睇開左 會比現家既朋友做佢鍾意做既人 自己又會搵d野做下唔好咁專注係一個人身上

資源經常錯配

大家有建設性既意見我一定會聽

我明樓主感受，咁樣拍拖法搞到自己好cheap，我都就頂唔順

第一次 依家7個月

對自己好d，發掘下自己魅力，等佢求你見面仲好啦

我唔會離開佢嫁

我都覺自己好cheap 求佢見面咁

我同女朋友一齊咗3年，只能夠話無論幾努力改都好，人嘅本性難移，係黐身嘅點都係黐

係既 其實佢都好好,成日搵我

你有冇試過詐下嬌
定佢唔受

你會厭？

有

但係同friends 一齊又真係好難覆我既

我唔會厭，係我改咗3年，都係改唔到自己黐身嘅本性（我相信唔係一個性格缺陷）

你女朋友介意嗎？

佢好介意，話我搞到佢好大壓力，因為我要成日見（我要求一星期一至兩日）

都唔係好多

我對所有感情問題只有一個解決建議：

分手

依家搞到我都好想分手，佢又唔見我，WhatsApp 又hea覆

我好愛你阿男朋友,我真係唔想你再禁攰禁大壓力,逼得你禁緊

無人鍾意被人控制一世
自己諗啦啦

再努力下 一段感情得黎不易

又唔好咁衰啦

3年啦，得我就佢，好攰了

仲有冇d咩方法可以改變下個心態

但你仲愛佢

愛得咁攰，寧願唔愛。拍拖都係想開心姐

Agree 樓上師兄
你繼續咁 最尾只會分手
無左佢 得返自己一個 你想唔想？

我問男朋友,佢都唔識答

我唔想,我成個世界會崩潰

佢叫我問下其他人

啲人話學下嘢係真係有用嘅，不過當生活上有啲挫折，就無用，只係想有佢喺身邊

巴打大家一齊改下

你咁問佢 佢可能已經覺得煩
因為佢想你自己諗下改變下

有無tg一齊取下暖

其實我日日見女朋友都有啲辛苦

我唔玩嫁

傻鳩女人，你唔係搵男朋友，你想搵個公仔咋

但我太蠢 諗唔到，但佢話係我唔想諗

我自問行動力好多，但都改唔到

但你唔系中意一個人就會想成日見佢？

佢咁答你我反而覺得佢唔似想同你一齊解決問題....
情侶之間係要互相遷就
佢都有責任㗎...
話哂你都係佢女朋友嚟

佢咁講得 可能已經嬲嬲地我覺得
你唔好再問佢

希望我可以

一段健康既關係唔係成為對方既世界
而係令對方既世界變得更美好

自己搵d野搞下啦 約下frd 發展興趣 進修 咩都好
繼續咁撚麻煩熱戀期一過一定散

你係愛被佢愛嘅感覺 定係真係愛佢？
或者兩樣都有嘅？

可能佢都唔知點著手

Both

我都想充實自己,但點入手

日日既話 始終辛苦左啲
會想打下機 同朋友玩下傾下
唔係唔中意你 唔係我唔想陪你
只係所有時間比哂你
冇自己私人時間好辛苦

原來係禁

點先可以睇化

點入手充實自己

你連自己有咩不足有咩興趣都唔肯諗啊？

打羽毛球

同埋想問下你地知道男朋友同女仔friend 單獨食飯會唔會介意,佢話我唔中意係因為我唔夠信佢

好agger
想自己睇劇睇書 約朋友
下下煩住晒要人pause呀同frd講等等先咩

最怕係難得約frd出去玩 開心到唔會想睇電話
突然一個msg轟埋黎話做咩唔理佢
搞到好似我玩得開心都係錯既咁 真係好撚煩

你應該都要對自己有信心？

不過只系萬一,七個月黎,佢只係同女仔friend 單獨出過一次

咁咪去報school team練波囉

但係我知佢唔會中意其他人 只係唔想佢地單獨見

可能約friend

你信佢就無咩好介意
係你既唔會走左去 走得既就唔係你既

唔中意另一半單獨同異性食飯 呢個都明既其實
有啲人都接受到
不過始終人大左 同同事單獨食都唔出奇

Bro攬一下
我係玩咩 去邊到都要講

你唔會唔中意你個女朋友同其他男仔單獨食飯嫁？

男朋友本身就好中意柯南，所以我都開始睇
唔單止多咗共同話題，有時去對方屋企hea都可以一齊睇

當然睇翻你男朋友嘅興趣係咩，但係我覺得煲劇睇動漫岩哂我地依啲冇乜朋友又想俾到私人時間俾對方嘅情侶

但係佢只係覺得我唔信佢,我唔知點解釋比佢聽

佢鍾意玩Switch ,同埋間唔中睇下動漫

一睇就知樓主係無乜內涵
剩係識死痴住男朋友既女人
你地先7個月就話想跟佢過世
你睇你咁樣人地會唔會比你同佢過世先啦

原來會搞到冇晒mood 對唔住阿男朋友

屌左未

佢話會 佢仲plan 左好多野

我係絲但I know your feel bro
報告行蹤果d都算基本既
但好多人好似都唔明me time 既重要性
If you can’t live your life well by yourself, how can you handle having one more person involved?

啱呀！咁咪同佢玩多啲switch！
因為佢中意嘅野而你陪佢玩，咁佢應該者會樂意放多啲時間落你度

我同我男朋友都特登買部switch，玩吓overcook，mario delux，party依啲，有時打機打到有啲少爭吵或者有啲搞笑位，反而仲可以增進感情！

你男友好痴身？
唉

知道啦

好多謝你禁詳細答我

你要首先諗下比著係你你想唔想咁
可能你個世界first priority就係佢 同frd出街都要同佢msg唔斷
咁你就要confirm佢係點諗
因為如果呢d位有分歧其實對你兩個黎講都會好辛苦

我系禁,通常會同friend一齊都會覆左佢先

自己都約下其他人，忙啲
多啲個人興趣
最重要係下定決心做

佢話佢會盡快覆

唔算係 只係舉左個佢發癲既例子出黎
但我所見有唔少人都會咁樣企圖情感勒索另一半等佢地玩都玩得唔安樂

係既 為左男朋友我一定要改

原來我禁衰 我知錯la

其實都feel到佢有d壓力啦
你一定係sd完個msg每隔30秒就要睇佢覆左未果d黎

試下擺低部電話live your own life啦
佢約frd玩你咪睇下劇呀咩都好
再唔係就瘋狂DIY野比佢 頸巾銀包果d 越費時越好
用你對佢既心意distract返自己唔好咁煩膠

可以點講

你係咪好冇安全感個類型？
係咪總係覺得唔想放手，好想佔有佢全部？

認真答：

你要學習愛人係要由對方角度諗，佢想你用咩方式愛佢
當然除了你自己一個猛諗，你都可以選擇問佢，好好地約個時間同佢心平氣和講清楚你同佢各自對呢段關係有咩期望 要ensure要比對方有空間表達，唔好challenge對方

另外，你已經意識到你估有慾強令男朋友反感，咁就盡量唔好再做，減少呢個行為啦。如果真的好掛住佢，就用I FEEL MESSAGE表達，即係「我…」開頭嘅句子，例如我好掛住你之類，表達自己感受就好。再唔好迫人要迎合你，因為佢都唔受，只會弄巧反拙

好既 幾 practical ，會快d試下

你而家俾 d 空間佢先，等佢同你結婚，到第時結左婚生埋仔，佢就會慢慢少見 d 朋友架啦

禁錯負評 知道,我會諗多d佢

昵個問題呢？

一諗起佢同其他女仔一齊,個心就好唔舒服

是咪講緊me

我諗你唔洗咁sad
當你意識到自己要改變時，其實已經好好，因為唔係個個人都會留意到自己不足，更遑論係想作出改變
俾啲時間自己改，定下啲短期目標時，同埋盡量控制自己個想法，例如要學識自己stop呢種想法，方法好多，好似上面有巴打教你一掛住佢就瘋狂做手作出男朋友，既可以釋放掛住男朋友嘅心情，又可以消磨時間

我諗住學下銹野或者皮革

講得岩
意識到肯改已經好好好

聽日起身又要揾女朋友...

呢排打算努力溫完final 就做下自己野

Btw 有冇方法唔介意男朋友單獨同女仔食飯

唔係唔信佢,只係個心硬係un 住un 住

訓覺先希望聽日見到你地覆

冇wo應該算係性格問題？
咁你係唔鍾意就係唔鍾意㗎啦

以為long d可以令自己抽離一下，點知仲痴身咗
對唔住啊男朋友

利申 藍絲

我都係

明明已經連續見足佢一日有多
但一見佢唔到 就即刻好掛住佢
佢唔鍾意痴身 所以我成日迫住自己唔好搵佢咁多
好想每日24個鐘都同佢痴埋一齊

你出去做雞養你男朋友未得囉
佢唔駛返工未可以成日陪住你

禁你老母

我都會迫自己嫁la

對唔住男朋友,原來我咁自私 我會改,多謝你鬧醒我

但點同佢講 佢話你肯改個心態就得

我地返緊學

遲早散

我以前條女就係咁樣好撚辛苦 連屋企人都少見左好多 佢咁撚痴我身但係就因為識左第2個同我散

Exactly

Control freak
有精神病自己去求醫
唔好害人

我會用改，用行動話俾你聽我唔會散

妳呢d女仔真係好撚煩

對唔住

好恐怖

你唔學識放手，佢好快離開你，on9

我會學

搵毒撚咪24小時陪你

樓主個名改得真係好

新改

你呢啲唔係叫中意
只係自私 想控制人地做你想做既野
人地唔做就嘈交發脾氣
完全唔識尊重 唔講以為你男朋友係你隻狗
同朋友出街都要你批准

基po?

養狗啦

我知我自私la

真絲

佢約朋友時你又約朋友去玩
心理會平衡d

你唔係比人癡果個黎架咩？

唔通忍妳成世咩，長痛不如短痛，搵過個善解人意仲好啦

巴打講到拍拖好似返工咁

加油啦

thanks

因為見到你嘅經歷好似我前任，所以都唔想再有人係因為咁分手啦..我地仲係好中意對方，因為愛所以分開

今日同佢討論完佢話唔會離開我，叫我做自己，但我都覺得有需要改，我同左佢講真係會改

例如依家佢忙緊，我就努力温final 分散下

永遠記住愛佢就要比啲空間大家，死痴住一個人係留唔住佢，咁當然你有啲位都要睇一睇，唔好太放，唔係都會出事

有d咁黐身既女仔早飛早著

Gay

例如咩位？

想要個咁既女朋友

未必好大家都會好大壓力

本身無朋友 第時想搵個女朋友 唔怕屬於自己一個

好慘

我係咁既男仔呀

唔係你以為係咩

比人勒索果個

其實你人生有無咩目標
講到好似佢無野做你個final就唔洗溫咁

呢d真係要拎出黎講
拍拖拍到大家都唔開心 無乜謂

冇用

比呢個post你女朋友睇
叫佢學下樓主咁知錯能改善莫大焉

佢知我名睇到實唔開心跟手發埋脾氣